科學求真知識救港 實測"膠索帶"加料效果

wtf?

打紙皮。。。